黃色經濟圈《一秒拳王》預售票房欠佳! 開畫日戲院要人!

《一秒拳王》係黃絲電影, 優先場口碑載道, 好評不斷.

但《一秒拳王》暫時卻預售票房欠佳! 除左Cinema City係上星期已經優先發售既場次+高先電影院的場次外, 《一秒拳王》開畫日其他場次既預售反應都非常慘淡. 好似係巴黎倫敦紐約米蘭戲院同旺角百老匯, 《一秒拳王》星期四夜場尚未售出任何戲票.

(反而《拆彈專家2》當時香港預售票房係好好, 係開畫前已賣出很多戲票, 最後《拆彈專家2》首日開畫票房都高達110萬. )

如果《一秒拳王》開畫日票房欠佳, 《一秒拳王》很可能玩完, 周末可能勁減場次.
特別係迪士尼超級大片《魔龍王國》將會係星期六上映 (據聞係cctvb大打廣告), 如果《一秒拳王》開畫日票房欠佳, 將會俾《魔龍王國》盡搶場次, 到時《一秒拳王》就玩撚完.

《一秒拳王》係美國電影業巨頭Universal Pictures首次發行香港電影. 如果《一秒拳王》香港票房賣座, 絕對會幫到「黃色經濟圈」有幫助, 仲可以大大幫助香港本土文化傳承.
請求手足係星期四(3月10日)入戲院支持《一秒拳王》.

當然, 手足有權選擇唔入戲院睇《一秒拳王》, 就算唔入戲院都可以係黃絲. 但如果您願意入戲院睇《一秒拳王》, 我會好感謝您. 而且, 《一秒拳王》質素上可以令觀眾滿意離場, 就算帶埋 一家大細 去睇都無問題.

(不過都要講多次: 入戲院係可以手寫個人資料, 並不需要安裝「安心出行」App. 大家千萬唔好裝「安心出行」App.)

《一秒拳王》戲院場次

預告片

戲院要人

推

更正: 請求手足係星期四(3月11日)入戲院支持《一秒拳王》.

佢條宣傳片臨尾個「一秒拳王」真係讀得好柒好趕客

要番工，星期六先睇

宣傳套戲
打成大段野，無一句係同套戲嘅內容、拍攝手法、演員...etc有關
除佐情緒勒索就無其他了
下次整套黃色peppa pig
或者擺個桶直接叫人入錢算數
起碼唔洗經N重人士吸水同比租

唔係18號先公映咩？

但套戲本身好好睇, 而且仲係適合一家大細睇.

電視廣告版

無錯, 一套電影係黃, 唔一定代表果套電影值得捧場, 都要果套 電影 本身質素可以令觀眾滿意先得.. (所以我最近決定唔幫一套黃片告急, 雖然果套黃片好大機會回唔到本. )

不過, 《一秒拳王》係連登優先口碑都係好好, 證明套戲質素可以令大部分觀眾滿意.

我一定要星期6先有時間睇

咁都多謝您, 唔會勉強手足.

推，今晚研究下

另外, 出左呢個post後, 巴黎倫敦紐約米蘭戲院同旺角百老匯終於開始售出《一秒拳王》星期四夜場戲飛.

唱歌唔得
拍戲又唔收得
Ig仲要r follow

如果周國賢係r follow, 點會面對小粉紅批鬥都唔跪?

力撐黃圈

Push, 一定睇

遊學修話拍YouTube 先係出路

多謝手足

聽講有林明楨

我都覺得YT 啱小眾同低成本製作，適合香港黃圈
Anyway 推

連登超多人睇㗎

仲親自講粵語

pish

有腎仔就支持

《一秒拳王》既成本, 要靠係戲院上映先生存到

push

邊套黃片你決定唔告急？狂舞派3？

太hard sell
利申周爸fans，一定會睇，但係屌開po個啲講下劇情同電影內容得唔得
劇情好失禮你咩，一味黃黃黃就要人睇
你想人睇首先你要自己鐘意先，話到比人聽有咩吸引先有得講落去，唔係話你黃吖嘛睇啦屌你，唔睇輸㗎啦
勒索少陣啦好倒米

有周國賢不了

我咪貼左預告片+連登仔對套戲既好評

講清楚點解係黃會吸引啲

不了
樓主d口吻好倒米

推！

係第一個post條link有講, 在此再貼

首先, 《一秒拳王》絕對係黃絲電影. 導演趙善恆(本地樂隊ToNick的主音)就係黃絲. 以下係部分例證.

(電影男主角周國賢亦因為發文「香港人加油」而被大陸小粉紅瘋狂辱罵全家, 但周國賢無跪低, 反而選擇告別微博. )
另一方面, 王宗堯與袁彌明都大讚《一秒拳王》, 所以《一秒拳王》絕對係黃圈電影.

好睇狂舞派三好多

仆街分化撚，全部手足集氣緊理大圍城，你吹另一支鷄。

駁唔到

佢既style係咁

衝啊

事實上, 《一秒拳王》預售好撚差. 有得套戲死?

《幻愛》又係咁. 第一日無黃圈效應, 票房仆哂街.

對唔住手足, 禁錯負評.

大佬你俾張咁嘅圖點吸引人啊一係就大波妹一係就半裸基佬啦

支持

推
12月優先場時睇咗 好睇

Push

戲好睇

相信大家兩邊都會支持

認同套戲好睇

多謝各位手足

轉上理大圍城咪爆場
呢d垃圾片放上網睇算啦

樓上成班分化撚

原來I am not alone

又一句黃就叫人去比錢

電影院要人。

會睇
去返高登先睇入左會
啱啱先睇完狂舞派3

推 睇左優先場 好正

可唔可以係以套戲係有質素嚟做賣點呢

咁搞法下下用黃嚟sell 黃嘅branding 就越嚟越臭

搞到咁不如執咗個圈算

總之避唔到，一齊捱，好無！

幻愛既成功
係因為真係好睇同有口碑
先之後越來越多人睇
老實講呢套野 我已經睇咗優先場
認真一般

因為預告片一句宣傳句子而唔鍾意套戲。

你睇預告片定睇戲？

點解嗌香港人加油一定係黃絲
知唔知黃絲點解

呢套真係要推，好好睇

又打黃圈乞錢

多謝樓豬介紹
聽日放假去睇

唔睇打鬥戲

小粉紅話香港人加油=港獨

壹仔: 網軍湧入周國賢微博進行圍剿、咒罵。

感謝手足

推
真心好睇
成套節奏掌握得好好，好多位都點到即止
好笑位都多
演員演技都幾好
拳擊畫面拍得靚，又唔會拖到好長
父子情鋪排到我睇到喊
諗得出一秒異能之餘，仲要拿捏得咁好
睇完嗰下覺得，恆仔上套清道夫一定係鳩拍

套戲有一場戲，因為一個自嘲永恆既男新人一句對白
我肯定套戲係黃。

連登口碑都好信

一秒、理大、夜香
三套都入場睇撚哂佢啦

認同《一秒拳王》真心好睇

我想證明比人睇我唔係得一秒

如果有心有力的話
我地可以逐一回應佢地過度負面嘅留言

樓豬擺明倒米

仲有一場戲係對黑狗抽水

養黃圈喎 笑死人

唔好再用黃黎叫人入場，之前套狂舞派3 垃圾到pk ，連登班友仲要吹勁多原因出黎話其實唔差，又話咩轉個角度睇就ok。留言話唔好睇就屌鳩你

唔洗感謝
本身腎仔fan

上次見到有人話佢睇狂舞派
全場得三人 深水埗嗰套又係少
支持香港電影唔係靠把口

黃戲不了 支持拆彈專家算

Pish

其他人係點唔知

我一早遘左唔會幫狂舞派3告急

咪撚再黃黃黃
日日都見到廣告：呢間係黃要去食、呢間係黃要去買、呢間係黃要去睇...
而家黃已經吾係Selling point，係公廁。
阿豬阿狗都自稱黃，事實上中間混合左啲咩又吾講。
個個都黃，要你付出好似係應該咁
不如你講下套戲有幾黃先
我幫襯完佢，對黃圈有咩貢獻？
收完錢自己食大餐？
然後下次再黎過，每一次都有義務去支持？

手足

結局係劉德華死咗

填海華拆彈拆到冇咗隻腳
做咗恐怖份子炸彈狂
放炸彈炸到自己失憶以為自己係卧底
最後覺醒又拆返自己個炸彈
同青馬大橋一齊變成塵土
End

心諗做乜咁多鬥黃撚同分化狗
原來個post開喺cctoy

成個po得個戲名，死都唔講劇情簡介又冇link，好撚核突

腎仔打拳唔係唔睇掛

不過時事台始終多人睇, 有效應

迪士尼嗰套聽講好垃圾

我都聽過惡評
但美國大片有鐵票 (好似神奇女俠)

哇，好似好精彩啵....

推！利申有睇首先場，好睇！熱血感動兼備。

你對黃色經濟圈疲勞，咁係你自己問題。
人哋套戲有幾黃，你睇咪知囉。
睇戲對黃圈有乜貢獻？咪同食黃店一樣。基本概念啦。
老實，幾多人睇都好，都蝕錢架啦。千幾萬成本要三千萬票房先回本。只係盡量幫架咋。
香港電影，或者香港人拍既電影越黎越少，唔睇咪仲少囉。
咁電影有幾重要？留低回憶有幾重要？

一個人唔只可以睇一套戲
睇兩套都得

周爸爸

精彩推比多啲人睇

五毛 pr機會黎啦

有cctoy手足幫手推post

嗰陣優先場睇咗
真心好睇

睇咗，堅好睇，個結局估佢唔到，就算唔講顏色，唔睇都一定係你既損失。

一秒能創出宇宙

應該聽日睇

笑撚死 套套黃人電影都話告急
咁拍黎做乜尻 又黃色水魚圈？

上個星期日買唔到優先場要呢個星期日先得閒

睇了

無人格巴都覆得幾撚快

我地既超能力.......咪就係唔放棄囉。

避唔到，一齊捱。

自已既post想盡量落力d推

Push.

樓主我知你有心
但下次唔使推戲唔使太強調黃唔黃

點解要多謝事實上我本身係好想睇呢套戲

我喊左一包紙巾喎 Ching

理想如此.

都多謝手足支持

做tv spot其實好重要
無論邊個台播都係

條片得500幾 view，要推大力啲

周國賢 Endy Chow x ToNick【時間的初衷】Official Music Video《一秒拳王》電影主題曲

//一秒可成天國 一秒可成醜惡
瞬間可變的太多 要信我的感覺//
//時間早一秒一秒走 時間的初衷總要守//

SUPPORT!!!

以港產片同本土文化做切入點

尋日咪講左香港人有唔同dna
香港人同死中囯人唔同

關乜嘢事

推 手足唔係condom

戲院要人呀！！！
已經睇咗兩次 真係好好睇

好撚想睇

好過睇咩拆彈 WW

香港人未窮成咁啊?

你有無睇視點31架。佢自己都話電影無可取代呀。

其實電影就電影，YT就YT
無所謂單一出路問題，why not both

拿樓主,我同你一樣都有留意開港產片嘅

由上次幻愛我都幫你推咗陣,但有少少意見希望你接受吓

好似哩排睇咗好好拍電影都可以眼濕濕,因為以唔同角度去睇到許導嘅立體、修養、風骨、同埋喺現實接受「港產片而家出現憑依喺合拍片當中」嘅困局當中有無可能講有關香港嘅嘢等等…又好似夜香、幻愛等等,好多時未上正場都睇咗

如果你想多啲人對套戲有興趣
除咗你講野要更Juicy之外,可以巡以下兩方面咁講

首先係套戲本身要有質量
以一秒拳王為例,好睇在故事簡單,起承轉合得宜
周爸同恆仔性格鮮明,有親情亦有熱血嘅元素
節奏明快得黎結局喺情理之中
導演嘅場面調道啦、鏡頭運用得宜可以拍出刺激感
哩啲講多少少先能夠吸引到人嘛
一味黃圈黃圈咁講,好聽就係你宣傳特色
但未必做到你最想要嘅宣傳效果而引人入場達致大賣

另一方面,有人入戲院想娛樂想放鬆
又有人想燒腦或者睇完有得著出戲院果刻有嘢袋到落袋
政治從來係嚴肅,依本人一屆市井之徙嘅愚見
的確係有部份人已經對顏色有疲勞
當然我唔係話唔應該堅持或者有問題定點,亦明白你有心幫港產片
哩個心我都同你一樣,係想本土文化得以傳承
所以你推有質量嘅港產片我實撐你(你話<江湖悲劇>果啲我了都唔了你啦)
我覺得好睇得黎係黃片
總好比有人會覺得政治立場勒索而迫去支持

最後,一秒拳王係近年長期拍悲情城市之中鮮有另類題材嘅港片
未封戲院之前睇咗,好值得推介入場支持
(當然瑕疵一定有,但亦見到導演有避重就輕)

利申:今朝買唔到理大圍城,18號點都請假買<濁水>同<殺出>

Tui

不過套嘢係好睇嘅，節奏明快唔拖戲，勵志加少少搞笑咁

理大圍城想買飛都買唔到呀，睇住其他先有乜所謂？

謝手足意見

係咪好有禮貌先留咗力架喇

想知點為之黃色

想睇套夜香深水埗但我可能太遲，得返一間有上

少睇戲 幫推

香港個電影市場太細 又比班上位藍屍玩爛左 要起返頭唔易

之前11月有優先場已經睇左

真係好睇 好睇到我已經睇左優先場
但決定再睇多幾次...好笑熱血
我好少睇港產片都覺得好睇

買咗星期五晚，期待！

泰國男神

想睇 但要安心出行

身邊無人睇過拆彈2, 係未藍屍買曬UA飛, 所以預售反映好, 出街反應近乎零?

可能你感性啦
認真有啲對白 好唔自然 好似夾硬講咁

洗鬼哂

星期六睇

幾時有第三季

師兄識波

套垃圾拆彈就咁多人睇

1月睇左優先場，真係好睇架

用左不推文添！

都謝謝手足

pushhh

手足報料: 預售反應太冷淡, 有戲院已經減緊場次

已經睇左優先場正呀 撐周國賢

無減喎

手足報料

戲院開返果日睇左優先場。

利申唔是PR。
講真入場前對恆仔無乜信心，
但見本土製作都入場支持下。
點知套戲前大半表現完全超出我預期，
分鏡，節奏都掌握得好好，
中段講特訓加初出賽果段拍得好有型，
有種漫畫感又唔會kai

但好可惜，去到尾段個某個場口轉折過急，
有種為講落去而夾硬黎既感覺。
去到最尾果場拳賽似落雨收柴，
平淡得很。
未至於爛尾但算係零分重作的水準，
非常可惜，浪費了套戲前段既舖陳。

但就算係咁，
整體水準我覺得係高過狂舞派3既，
都feel到恆仔對拍戲既熱情。
所以唔駛打黃牌，都應該要支持下。

個個都話撐本土野，
我覺得只要唔係合拍片就老西都入左場先。
拍得唔好再屌先係。

呢套野其實係幾正

哩啲先係評論架嘛

輸左

聽日先係決生死

放假去睇

2月就睇咗2次啦

講到揀片告急咁
樓豬一定有好大號召力

星期六睇 等我

已睇～好好睇～但反而我覺得狂舞3好睇D....

睇咗啲影評，唔錯喎

黃色乞討圈

周國賢我來了

推呀

繼續推！第一個周末嘅票房好緊要，決定之後多唔多場次

鍾意假日睇戲

依套真係好好睇

唔洗架，寫紙咪得

咁咪要改囉

直接取代佢會易啲

好聽

我覺得樓主已經成為唔少連登仔睇戲嘅反指標
佢越谷得行就越唔會睇

吓吓都情緒勒索 郁啲就吹大雞告急
呢招真係越玩越爛

樓主係好有心，但可能個方法要改一改了

睇左，幾好睇

成套marvel電影咁

原來可以寫紙

兩套睇晒
我鍾意攬人拳王多d

星期日會睇

好評不斷但又票房欠佳

香港電影評論學會既年度推薦電影之一

大件垃圾？

想笑鳩佢
搵條女證明啦

推 雖然我想睇理大圍城多d

仲有嘅

入戲院睇啦

邊度？

我都覺
狂舞好亂

暴動電影

push, 真心唔錯

好睇咪唔會告急你見過幻愛告急？

幻愛開畫第一日已經票房仆街，要告急

幻愛都係告急救返來

金都無黃圈告急，香港票房仲差過中國女排。

聽日去睇

我既道歉聲明.

向各位連登手足公開道歉. 我情緒綁架大家, 有負黃圈 , 但錯不在《一秒拳王》

真係覺得幫倒忙
呢招玩落去只係會令人疲勞
令人不思進取係黃就撐 唔再識分電影好壞

一味用黃去包裝勒索人
入場撐嘅可能就慣性用黃唔黃去睇一套戲
出到嚟嘅影評只會係撐黃圈 黃要支持
有無諗過演員導演都好想人討論劇情

職業打手
上黎搵食都醒啲啦

錢就最實際 咁咪即係嗰套差過大陸戲囉